## ぽいんと
* 予選と本戦があり、予選の順位によって本戦のスタート順が決まる。
* 同一レーンでの追い越しは不可
* タイヤにはある特定の摩擦係数が存在する
* 一定速度以上でカーブ→事故(N秒ペナルティ
* ↑の調整を予選で調べるといいよ
* レース毎に摩擦係数もエンジンも違うから予選できっちり調査できるAIをつくろうね
* テストできる
* CI(Commit->test)
* Test Race: 本戦のみ
* Actual Race: 予選&本戦
* Test/本戦の プロトコルについて
  - 初めに与えられるコースの情報は直近の3ピースのみ
  - guide flag???
  - startlane,endlane(移動中に意味をなす)
* Actual Raceはgamestart,gameendが2回ずつ
